[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (185)

WIN MORE

愛記全格叫爆集氣

愛華頓你搞乜q 咪揸流啦

4:2 啦

拜仁幾多角完

買補番注愛記和

12

西布朗 無入球 重心
利物浦 第二球 重心

垃圾候城刷一隻啦

睇app 12

屌你老母 係咪到2046先派馬拉雞

不了

宇宙重心唔中 重心中唔中架

城篤屎可以有角未
柒城可以大波未

屌你老母兩個幾鐘仲唔撚肯派錢

找卡數全格

落街買個宵食就嘔左半格出黎
般茅唔係咁撚熱血啊

利狗應該得

有冇巴打買左利記賽前13.5角大 5倍?

4:2

4-2

4:2愛

貝利入多粒
拖肥4：2

不要再gel了

愛

集氣成功

痢入一球都得掛

安圖法加斯達 米爾頓凱恩斯
反Cup派500

Sick ng sick bo fun

愛狗請頂撚住

手足，高蛇好心比尿唔好咁啦

Lm

痢02

愛夠正氣
差西布

愛頂埋個全格佢

唔玩了
利狗永久BACKLIST

垃圾利

利

利 88

買唔切

賤種利

入左10蚊侯城

盧卡古 帽子戲法

back左好耐

16倍 侯成 下一球

你即係話高蛇燈

想死上星期六hi利狗星期日就巴狗

今日又買左利一球,,隔離巴球半已經3:0

自隊膠 愛5:2

愛5：2

跟唔到

盧卡古外星人黎

Rb萊比錫盤 有冇得諗

屌你老母2:0埋

對了

利狗輸還輸
比多2C

岩岩打完盧卡古帽子戲法 轉個頭大四喜

係我錯 我成日都有跟高蛇架

西布入多粒啦

慮卡古

咪就係

痢又濟貧

5:2

愛西屈紐串1叫糊

Hull ho balllllllllll

無100%波，睇長遠

是但一隊貝利入多粒

西開到2.5派撚哂佢

高蛇FC橫濱個注宜家輸突了

補埋和冇得輸

11定12 買左11.5b

屈入多球ok?

痢比多球同多隻角pls

Long time no see

g持

補時刷角

西布朗多一粒得唔得

Gun

Liverpool 15c -1

利咁就對了,再比多C

貝利2.5

西布入兩粒大家歡喜啦

安圖法加斯達 米爾頓凱恩斯

痢14.5 goal

輸比對降班隊都夠膽死

其實我係想佢答我好有信心 咁我可以放心啲去跟

Same here 但我一直g持高蛇

16c

貝利真係大波清泉

我買左11.5s

官方就11
livescore 12

Liverpool 16c Cashed

貝利2.5大好波

You are?

利16 (1:15) 單邊開哂比你地了

我愛你

做得好 15.5b goal

Iu 多謝 廿雞翻身了

Conner
Arsenal 13.5c Big Cashed
Malaga 13.5c Big Cashed
Liverpool 9.5c Big Cashed
Liverpool 15.5c Big Cashed

Others
Perth Glory 1.5 Half-Big Cashed
Bayern Munchen 1.5 Half-Big Cashed

睇黎第12無開到

thanks iu

有冇巴打德甲仲未派錢

yeah IU

大家贏多啲

thanks iu ching

5-3

卡數入多粒唔該

Iu點解咁鍾意玩角

利記似有多一球

愛狗屌你

係就好

角神

因為刺激 同埋其他我唔識玩

愛記同般茅比多角黎
我個11.5大

IU ho ball

好野iu

多謝IU 終於追返少少數

入黎都哂氣

候城黎多球

唔係啦 大把高手

愛記果場唔打龍？

5關差一關rb 角大要唔要補飛

西布朗我求下你入多一粒啦

找卡數 入多粒

追多一注 希望可以平

戒左仲上嚟

痢比多角黎

愛記咪玩野啦

入波唔刷角

long way to go

成班以為出左界,守空門個個又唔封柱

4x5衰修仔

點解拜仁10.5b仲未收錢？明明11個

多謝IU

西布無波入屌咩

同馬拉果場一樣 要計

多謝iu

出面幾多抽水POST
猁真係抵撚死的

馬會輸打贏要 係唔派住 馬拉雞都未派啦 幾粒鐘

好似12c 我買左11.5b
馬會又要數角

各位贏多啲派我 唔使多謝

愛華頓打下邊爐算啦 唔好要我嘔半格

你唔係戒咩

6-3

6:3

愛6：3

追翻一定派

我愛愛華

愛6-3

要數角就一等等幾個鐘甚至第二朝先有

+1

姐係要等

愛西屈紐4串1再gel

我諗聽朝 馬會好垃圾

Cashed

西布朗多一粒啦

屌你老母 終於派馬拉雞果場

買左12.5s 見半個鐘未派 差d以為爆左

巴塞-2c

西布食唔曬

馬拉加派了

今晚主場日

點解？

終於

屈福特咁都食唔曬

有跟到 好野

馬拉高派錢

Iu一陣仲玩唔玩

睇錯sorry

西布全格wor

終於派撚左

一齊跟iu隊爆狗會

愛記-1 收錢

拜仁未派

找卡數 快絕殺對面 入多球

利物浦開波前已經屌爆左馬會
完撚埋場先派

一陣都會玩 但切記唔好太大注 慢慢玩

今晚波派錢 正氣到

好 等下垃圾馬會

維爾港奇蹟開大

6-3 打籃球咩

等你

派左馬拉糕 19c

訓醒見到我利又豬

山東都跟

2X1 斷1
3X4 斷1
輸撚到

同妓難兄難弟

Malaga Cashed

疤俾多2角

0-2 定0-3??

補時兩粒

巴 3:0 cashed

今晚唔訓了

仲有無
追得番上個月輸既一定派少少

正氣利

高蛇比D追數尿黎啦

賭番波又allin 左我利 痴撚線

高蛇你好

疤-1c

熱刺？

7c -1

拖肥（-0.5/1）
西布（-0/0.5）
卡數（-0.5/1）羊半
貝利2.5b
4場單頭連4串5

熱狗2.5/3b
多仔（-0.5/1）
甘岡-1
華西2.5b
波圖2.5b
有無人跟左

派？

派

齊手足們齊心力屌疤8c

Gogogo

8c goal

Goal!!!!! 8c

6x1斷西布朗大波 唔想做人了

有運行, 咁都收返條大波2X1

lm

我

LM! 想屌埋熱狗半主

opop

巴狗快入

勁

lm
多仔上盤同路

哈化X找卡數 回番哂血
綠字巴打留TG 聽日終於派到你

不已包ng

求派

派我

細細地跟左100
多謝巴打

豬左1k8 啊我利點解咁唔生性

有冇rb同路
利申 已豬8成身家

巴 2C是夢?

2017仲買猁

利物浦對排名15以下既球隊一定會失分

定律

對左

成功靠猁追數 屎/狼隊/候城

@ballwin

駁唔到

5串幾多最好？

串左拜仁9.5b仲未派

6

摩納哥 1:0
又可大C了?

準備入摩納哥win就1:0

好事黎

巴塞入咁多做乜9...斷我條5串1

有無咁旺

熱狗食唔食得過?

魔

唔度了 跟

摩

Rb下盤串熱上盤

6.5高水買唔到轉左5.5低水我屌9你咩馬會

有冇熱刺船上

7.5啦 唔洗屌

收過萬

對哂

道友巴好似旺返 去轉旅行轉運

熱刺10.5B

Tryety

摩洛哥ng

今日執唔少 買兩隊好憎既隊
贏輸都開心

熱半大

尼斯cup ok?

多謝高sir

AS Monaco 7.5c big

魚蛋都吉唔到

出事 2:0

Go?

2:0了照去?

單頭：
熱狗2.5/3b
多仔（-0.5/1）
拿玻里-1
甘岡-1小注
華西2.5b
波圖2.5b

過關飛左多仔轉左拿玻里

whattttt?

照去？iu？

未買hold住?

我已經買左 你地諗諗

未買既唔好買?

尼斯作客廢過狗

有點難

小注玩玩

想買 又轉盤

多仔對RB
下盤100% 好重要 請大家傳開去
想嬴錢一定要買RB

落左6.5

guned

咁似某大蛇D尿

法卡奧入波

摩洛哥 6.5角大屌唔屌？

甘岡同多仔最危險我淨係單頭，你反而過關要

華迪斯次次打呢D都好勁

AS Monaco 5c -3

留了

貧巴？我同佢有溝通交流

次次都就等到高水先入轉盤/角
等入7.5

gun

我都含返條4X5 1舊水

Cup到派3個500

AS Monaco 6c -2

Me

支持

Wtf fake 5c now

成萬銀

Fake c

又黎

有無fake 完對家角定律？

100% 輸

100%.....呀寶？

依3c真係難叫

熱狗半細全大

7.5

7.5 gogogogogo

同以前書包一九樣開波前30秒講

信iu 7.5b

就好似我果3球咁難叫一樣

100%對家

6c

連c

我做人 你做

上呀 -2c

cc

尼c

Cccccc

正定反牙

有冇同路買熱刺上盤

C

屌你果兩場法乙

加油

尼c three more pls

係咪要屌撚到你反皮先黎c啊尼c

讓太深 不了

shiga

呼喚連c雅

Ball po都唔想上了..

吊，我諗住買2.5大
睇錯左又買錯

Y

挽留

多

仆佢個街
拜仁個9.5角大係咪留番聖誕派

熱 半大

gun 左200求翻身

伊巴 利爾屌唔屌得過？

角未

Iu角有數據去分析再買定即場睇現場？

同路

same

3:0

點解會咁都封唔到

把握好d 最少入左粒啦

熱刺有14個角未

熱刺都幾個餐士

30個都黎啦

摩 頂盡7角 再見大家 上左飛機頂等跳

熱刺攻呀攻

睇下點

買左咩

摩 車 rb真係賭仔恩物

咁50個個時我先再買

LM

希望rb今場唔係

留名

摩就不了 買佢果陣輸 唔買果陣先嬴

6837 04-02-2017
22:55 讓球 星期六 29 卡迪夫城 (主) 對 諾域治 (客)
客 [0] @ 1.82 $3000

$3,000.00 $5,460.00

me

華倫西亞[-0.5/-1]
波圖[-0.5/-1]
拿玻里[-1]

1

摩7C

AS Monaco 7c -1

摩 7c

熱唔入比人入

支持一角

one more c

好想見到IU巴 紅字

Thanks iu

熱半大已死

俾多個c

有冇人今日個戰績好慘

Sad

me轟果場人人收錢我輸

16分鐘仲0 0
熱半大無啦

係咪車仔角大 利申23.5苦主

熱入兩球先

我買左RB咁耐以黎次次都嬴
就算今次RB會輸 我都已經買左了
當支持佢

買左熱刺盤XRB盤 200蚊
中左即刻捐錢比紅十字

One more

有線歌王把聲

唔止 仲有14.5s

中左捐俾藍十字 推多口

+1 已經唔知咩叫綠字..咩叫嬴...剩係知道每日都重覆入錢 入到馬會阿姐都講得出我戶口NUM...

有7.5big派100頭1

俾多個c黎

比人入兩球都ok

換人刷補時 刷c呀

入一球就發發

快啦 熱半大呀

熱半大又死

比藍十字就真係叫做捐啦 唔叫推了

十九連勝對榜尾有冇買 豬到

摩哥

最後250買乜好

唔抵差1粒

買個杯面食

果場同拜仁都岩岩好SKIP左 因為之前一路買親RB都嬴 有時覺得個盤好鬼就無買到

隨便睇唔岩就買啦

乜青你d 杯面貢貴

完左？

7定8?

對

屌你

7

熱串森林
依家熱仲未入，森林俾人入

最尾果個點

中⋯⋯風

有冇手足今日輸錢
我發現有屠狗會方法

米堡 半0-2

果場同拜仁條數，我今時今日都未追返

熱刺半場1:0please

又有食角呀

熱狗最近好興先失球黎追

仆街球証食角

熱狗贏波都唔益人 畜牲二號黎

熱刺大波

係咪7c?

熱13.5角大

1 接納

2972 讓球過關 2x1 足球過關 2x1
星期六 63
里爾(主) 對 羅連安特(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.02
星期六 70
華倫西亞(主) 對 伊巴(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.13

訓了

屌 中柱

柱都中埋 半大抵輸

球證 佢都助跑緊準備開 開埋使死咩

Iu 熱刺12.5入唔入得過

屌

心情不佳 好唔冷靜

森林cup未

唔好呀巴打 我哋需要你

球証比車車死啦

德甲兩隊都唔落底 追角細

屌 熱一球都無

rb 快刷角

明明摩納哥條友開緊個角

熱刺上半場比2球黎先

球證買左角細

唔好唔開心 唔關你事 你無預到一買就入波 同俾球證食角 無人會怪你

比多五秒佢都踢左出去

我諗比多1-2秒都得

輸好多呢問題係

德甲場波我淨係咁聽到吹雞聲

可能iu已經訓身推呢場

me 2

中場打邊爐 繼續打就岩啦

沖黎沖去

利狗已經輸左我大半

摩洛哥又唔入尼c又cup唔到

當你輸左3/4 既錢你就講唔出呢句
仲要咁樣輸

平注？

10000平注

大户

熱入未
Rb keep住

多仔goal
熱入未呀屌

熱刺仲未入

IU巴你命中準咁高 應該平注

咁都頂唔入

一球都無 垃圾

熱同森林入兩球定下驚啦

熱狗入啦好嗎

唔推好難win

平細

平注點都係輸

本細

無啦
半細果啲可以gel頭
我地半大都可以gel頭去入錢

熱狗單邊角，點大到

Rb角大

平注贏7 成都係賺少少

多仔 刷完先入好唔好啊

可能出現勝利奇蹟呢

跪求RB追和

熱狗入波未

會唔會連續兩場00

點解我會買熱大波

熱狗快撚啲死

徳甲半場入多粒

係 注碼愈多 輸機會愈多
5成命中都要輸少少 因為唔係一定有2倍水
想賺應該要重屌一場 中左就縮咁

屌你 熱比一球都好呀

半場0:0真係賤過狗

利都係單邊刷

熱狗半大係咪已死？

多仔入多幾粒先

唉 半大個天係要你死
又中柱 又offside
認命

熱刺角又無 入波又無
係度做乜鳩

半主先岩

agger

熱狗想做送分童子？

都已死

3倍都有

多數會有一粒懶激情咁贏 賤過狗

熱入未呧

有冇人有熱角心水

大

300%

森林繼續上

12.5啵

半1全2

等爆

熱刷多7個角先啦屌

一球都無 無撚眼睇

多2.5大入唔入得過

係 信不信由你

熱刺半7全14 ok?

RB 6.5 K?

唔係買左大咩

孫興文真係廢撚到 都唔識出波

多-6c

多仔無角做乜鳩

Ok

賽前買左13.5 有排叫

Me too

多仔唔係不嬲無角架咩

熱刺上場都係狗公不入

半1全100

拜仁角派未

光總仲買咩

熱半大苦主

未

森林杯佢老母

贏緊更加無角

熱狗全大okay?

多2.5大唔知入唔入好，好吸引

Ok 角大 入球大

正確

等緊iu

重屌一場賺左唔玩好手痕

大算重屌邊場

血肉長城米舖
10場9場半和

光總仲有買啲咩
想gun

無晒方向

有無高手出水打救

今日半3全19都有，一陣多仔刷多7角黎

買左幾多架

熱刺角大 唔中問我攞返

的確係 例如你重屌左10k落去 中左
咪拎返1k岀黎9玩下囉 咁起碼袋9k先

LAST 6.5多仔 下次入錢再賭角斬手指

拿玻里上盤 串 波爾多上盤

3點幾啲波有無心水？

1k復1k唔覺已11k

希望爆冷

留低一隻馬就訓 勁快步 重心

咁好睇你個人定力 不過係唔易做到既
講就緊係易

呢場收錢再推

我就是失敗的例子 年初一跟iu推5 口賺好多 而家負數

熱狗下半場可否入3粒

買燕豪芬好唔好

睇你頭啦

如果係多餘錢唔怕負啦
成份糧就唔好喇

入錢先跟

買了燕豪芬 加油

唔好推太急 我之前都輸好多 共13皮
依家儲埋d錢幾個月先玩1 2鋪勁
1鋪20k 暫時中返2口 追返40k
不過仲要慢慢追 話唔定輸返落去
但咁先機追到 長賭真係必輸 唔可以賭太密

上船睡覺了

早抖

allin左熱狗 如果輸左應該會跳樓

我玩開1,2 百 總數無3k 唔同class

你係8.5b 定7.5b

多3c

儲幾個月錢再黎過囉

原來係7.5

熱8c -5

細細地就唔怕
不過真係會愈玩愈大
個個一開始玩都係100 200
玩玩下就黎 控制到注碼就好d

支持忍手派
唔忍收哂皮 多多唔夠輸
輸左20k

多子比角啦

祝羊大錢

岩呀

9c -4

熱

大家咁話 羊多d

熱狗,多狗細波易到

都係個句 長賭必輸

下體大波差1粒

睇岩先車落 場場賭幾多都唔夠豬

熱狗無大波直接收我皮斷關

多子唔大角 我又墜機 推到上5k

咩中位數

熱 10c -3

快

無定力真係唔好拖長玩
真心好易爆廠

係
不過中完真係要做到收手
玩一鋪起二鋪止就算

收手呢個真係一門學問

10c -4

放心

熱刺十二碼

但下下都比d然谷豬縮影響到思緒

大波節奏

先1球有撚用

ToT1:0

奧巴美揚去食屎啦

多仔10角完場我切柒煲粥餵狗

連12 碼 連c就岩

熱比多2球好嘛

熱狗咪咁仆街 入完波唔刷角

9.5s?

控制下自己
揾其他野做下 屌下女 訓下教咪算

入多2粒啦 熱狗

Valdes上曬身做乜春

傷左

屌女

9.5b

佢上左好耐

rb 6.5想買

嘩

VV神救唔係第一日既事

好吸引呀

熱入多兩球

想問斬木佬果場其實點解咁耐都話未派得彩

算啦 訓啦

拜仁聽晚先派阿笨7

有女屌 洗乜咁慘

屌你多仔 8c未

熱狗再入呀！

訓左身

刷角啦熱狗

入波啦好嗎，我電話好靜啊

熱狗入多2球我切左蟲蟲條jer去

垃圾熱刺 入左波就唔刷角

泡狗

多仔比c

多子比撕快！

熱入未

多仔5.5b 給我上

支持8C

多仔試下入多球

多仔 熱狗 快入啦

買個細補翻和算

ok

好多界外

熱狗入多2球

熱狗真係好撚賤

入呀 熱狗求你多兩球

米堡比多2球12m

界外球大

1:1都好阿

Psv 1-0

要靠十二碼先有波入早知個大無咁純，開三範無好野

熱刺真係賤撚到 鬼唔望俾人追和
刷角啦屌你

支持 1:1 熱狗先會刷角

熱狗唔係10.5都開唔出呀

早知 我早知ALL in埋副身家落2.5細TIM

一齊叫熱狗入波

唔似有波入

熱比角啦屌

係咪夜啦 啲球員唔識跑？

Rb真係無...完

有冇人派

psv2-0

Psv 2-0 半大

Pav2粒點刷角阿屌

熱狗入未

多仔比角啦

Psv nba

入左4.5s 10蚊

RB 89分鐘追平ok?

多仔比多球

熱狗 多仔 入多球比我啦

熱狗無c

我已經用死亡筆記寫好左熱狗80分鐘2:0
客隊83分鐘2:1 93分鐘熱狗絕殺
然後兩隊返更衣室死哂

森林贏埋喇

米堡輸緊仲守

1:2

熱同多應該都無入球

笑到咳

我應該針

On9

熱 11c -2

熱刺請你入多兩粒

我都針

有兩場半2全2準備同陪葬

熱狗差3c

維拉rc

下體快d入呀

早D換左走洗泡狗己經大炒緊啦

熱比多c呀屌

熱狗入啦好嗎

多仔都係

多仔角大玩撚猿

熱狗

熱狗刷啦好嘛

屌你reus

熱狗屌你老母入波阿 一係輸埋去

依舊係輸緊成格屌

熱狗入完波停曬c

12c -1 比多個

reus

估唔到德甲全上盤..咁撚假...我既RB.......

下體3:0

又輸7哂

馬體頂住2.5球細呀

12c熱狗

熱狗-2c

米堡咁搏做乜呀屌

爆左啦喎

多仔應該3c完場

連c pls

熱狗比多球 半格

好想米堡絕殺呢隊垃圾

都得

仲係2-0？

熱狗唔入就比人入啦屌，死廢西

3-0 fake

下體究竟入唔入
狗會2-0仲有ng買
Livescore 2-0
球探3-0

熱狗快刷

多仔嗰場得3c

reus真垃圾 屌

熱狗屌你

熱12.5 300%收錢

懶係型 仲要幾次唔入

熱狗得一球。。屌你咩

啦啦聲刷多2c啦熱狗 屌你

熱刺絕殺

1.5大都殺

叫多c先

畀多1c呀多仔

熱-1c

靠12m贏

似補時14c完

星期六 52 熱刺 (主) 對 米杜士堡 (客)
大 [13.5 個]

俾多粒角 求下熱狗

marco reus我立即屌你老母

俾多一個角

熱狗屌西

5.5b收番條屍

熱差一c快！

reus死on9仔
幾次都係咁

比多3個我

多仔

11

笑左

熱狗正系波

果然

多仔屌你老母
差d半格都無
死7頭reus

加時最尾個秒

笑到gapagp聲

無吖

Fake?

屌啊 又無左

又無大波又無c 訓啦

我屌阿

多仔7.5角gg

笑下都唔得

呢1.7倍半格 真係多謝狗會

死熱狗1粒不如唔好入

16倍客二

Offside rb

球探我屌你老母臭閪

今日fake左幾多球

係咁報假分，屌你老母球探

玩左成日
300>1K>29X
聽日可以重新黎過

邊個話維拉100%

屌 仲諗住rb有錢收

森林絕殺

笑都唔比我笑

365都出左1:1
本來撕飛

當我見到1:1我開心到叫撚左出黎

又輸50 蚊 屌

垃圾多係咪收拜人錢

都有吖

psv 1-3

Psv3:1

有無波post 手足話我知
到底球探敏感啲定龜頭敏感啲？

我大大力屌熱刺老母 -1c
入完波停咁耐角 正仆街

伊巴有冇同路

巴黎入波未呀？又開追悼會架啦

拜仁角捨得派未

多仔角派未 想買華撚

今次無錯啦嘛？球探
屌你老母臭閪
0:1 巴黎goal

巴黎goalll

大波定盤

有無推介

巴黎聖日耳門我屌你成隊老母

1min半大

巴黎1:1 中

巴黎好波阿 秒半大

伊爸

PSV 三中三入球

efficiency

伊巴300%

要了拿玻璃

多仔7c救了一命

巴黎半客未

華西 NAPOLI 波圖 3X4

拜仁肯派未

半和

伊巴半客
拿玻里半和

Psv9.5角大

拿玻里角細 入球大

1001

1002

有角玩

1003

賽前

sor

Btwpav 10.5大追小小

拜仁角肯派未呀屌你老母

博洛尼亞 (主)0 : 1拿玻里 (客)

伊巴個場入波啦 爽手小小

有料到

光總果種勁....
決定左聽日要買翻10蚊place支持下

有無買psv

博洛尼亞 (主)0 : 2拿玻里 (客)

上盤

兩反擊兩入波

聽日訓身光總1w3p

3:45 兩場可否安靜到完場？
球探唔好再衝出黎報分ok?

無呀 PSV呢就好撚狡滑既,假波之神,1蚊也不買
上次對唔知邊9隊 補時入2粒反勝 假撚到仆街

即炒

有啲輕鬆先驚

拿玻里半大cashed
魚腩主隊

3場大波好無

博落並非魚腩,反而係napoli果種反擊戰術係玩得幾好的
btw 上次ac 對napoli又係10分鐘輸2球 後尾napoli變走盤
未完都唔好gel住

補飛就不敗

跟左光速巴 決定聽日支持下你
上場都買左光速 買第四

華西半大

我差角細
唔洗睇都食左7成

Psv加油

咁快食左7成？

雖然我睇角細 但依隊拿玻有時贏緊照刷

博洛都識角既咪抵我輸囉

買華西係博佢主場拎分護級
如果主場都輸 真係無野好講

4:30 兩隊假波之冠 出咩賽果大家都唔好覺得奇怪

拿玻好撚勁呀

自從換左3隻快馬戰術之後就好撚癲

荷華鳩斯紅左特別勁

紅左個再輸12m 再連追三球 痴線

荷華高斯果場係唔係假波

Az紅牌

伊巴goalllllllll

ebar goal

岩啦 開埋大波啦

加納入波未 差你

Cup唔到，開個3:0比你

巴黎又fake goal我屌咩

Napoli red card????

卡里祖痴撚左

差唔多入加油

Yes 傻西卡里祖

加納係咪無奧巴 ？ 而家先醒起多仔岩岩踢完我仲要買左

Napoli 撐住please

奧巴係主辦國加蓬

博洛尼亞射失點球

話唔定入多幾球呢

On99手球黃牌輸完12m再燥底撞人申請第二黃

Psv 10.5s平安鐘

屌！

咁又真係幾傻西

無所謂啦 都無買華西盤

突然有啲不安 3x1差佢

On9
博洛又rc

好波

阻單刀

光蛇買左乜

鬧多紅

咸錫真係好勁

奧巴番左多仔岩岩入左粒喇

0-3 napoli

華西對作客唔掂既伊巴都輸
等我仲串埋波圖

加納入波我食屎

0345 2.5b 2x1 差伊巴

買了 psv 同 拿玻璃
華西2.5大 9.5s

MERTENS CASHED

大家爭華西2.5b

場荷甲開到大我食屎

華西 唔入俾人入啦

5.5?

1-3 napoli

Nba

精莫隊

991

999

997

10000

分球比伊巴啦仆街